_ _ _ _ ， _ _ _ _！

自己明就好，唔好講出去